點解得呢個post 入唔到？

警方記者會：任何不服從政府決定的人均屬違法

fake news